普巴呢條垃圾依家仲值幾錢？

樣又衰 又臭串格
仲有冇50m

比段youtube 球會睇

係你老母面前無人可以講樣衰

咁多靚長傳

你遺傳咗啲肉酸

佢老母係肉酸

收爺啦臭雞

點解無c朗？馬些路又有
佢究竟點定義top players

理得佢
普巴第一is ok

純粹想知下姐，始終個表miss左咁多球星
西班牙淨計pass都一定過哂普巴個加堆個數字

metres gained by passing
西班牙班撚屌全部打橫傳，點gain metres

又有 咩料呀...！？

力架冇份落場都150m，普巴值250m la

條友唔識英文衝出黎柒

16強出局累積唔到上去？

扮睇唔到美斯

D長傳一流

.

總結：普巴勁過摩迪、美斯

$？

迪甘斯 艾歷臣 普巴 仲值幾錢？

因為丙朗個位打最前 打最前仲向前傳 傳比邊個？
呢個表你見到有幾個前鋒？ 基沙文 DC 卡尼 盧卡古全部都無份